真正愛香港呢嗰地方 即使呢個地方有幾咁on9。

我地將來仲有無機會因為我地係香港人而驕傲？